原來「中國巿場」真係咁無敵，勝過一切普世價值

甚麼自由民主人權
完全不敵「中國巿場」

中國而家行一套思維 就係望惡誰無話事
以國家黎講，暫時都無一個係可以夠中國對打

唔係拜登聯合盟友圍中，都估唔到中國而家可以惡成咁
六大派圍攻光明頂都未撚驚過咁款

敗燈投左共

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

你個名

點解中國巿場可以咁撚堅
從來未聽過美國巿場、歐洲巿場、日韓巿場、非洲巿場、印度巿場可以咁大威力